睇到香港立法會咁 , 共產黨好驚下個輪到佢

唔好拆我野呀

可以send上大陸比d大陸仔知
用字避開敏感字眼

唔好咁自大 坦克照出 咁就一鑊熟

拆字or 係字中間加標點好似得